伍公子捐十皮比義士

禁錯負評 幫推先

又引戰，同我地迖哥打對台

达哥有送礼物啰唔该

當年連登仔仲笑人R個幾百蚊 叫人做伍乞衣
依加人地捐十萬俾義士

達狗關注緊仲唔夠？

想當年唔應該鬧佢乞耳機
反觀達哥..........

咁佢當年真係柒

推

6894.14？

佢之前唔係開台籌 ?

一日乞衣 一世乞衣

6894.14 + 50000 +50000

乞到十萬

佢幾時咁有米？

你就柒唔通星火眾籌又係乞兒?

OK, 我以後唔會再笑佢

佢係話個一個月所有道尼會比義士

咁唔好睇冇計架wor

伍公子好有錢

一個比人話乞衣 捐十皮
一個年收入1m 關注中

好想大大力錫公子春袋

公子

其實睇返好正常，只係走得太前

當年啲人思想重係守舊
依加外國叫人捐錢俾佢成個工作室運作、請人，耳機真係唔算得係啲咩

youtuber 咁撚搵錢 ??

叫人捐錢->柒
求Donation->正常

話人去維園六四打完卡就算->柒
叫人勇武D->正常

伍公子
懷仔

佢之前唔係已經捐左一個月收入咩？

月球人黎架大佬

依家個個streamer都開donation
係嗰陣啲高登仔接受唔到姐

好人一生平安

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

達哥都有捐 禮物

Push
持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Pish

伍公子同屎萊姆比條生路達狗行下好唔好

只能講 日久見人心
以前笑鳩伍公子 大J 捧隻達狗
我錯了

當年笑狗佢果班人
今時今日有無十皮野拎出黎比義士

只能夠講香港人心眼盲
比達狗呢種低賤人上到位

伍義士

無悔追隨伍大師

一直在關注事件

咁又點呀 我地屎哥哥影沙龍表態喎
拉你個post呀 沉啦仆街

一樣還一樣

其實唔係接受唔到，反而係笑佢幾百蚊嘅耳機都要人捐，如果佢係要人捐比佢買貴d反而無咁柒

達哥有暗示✨復香港架

公子之前唔係搞左立場姐姐我愛你
搞到個donate講到半夜都未停咩

以後都唔再反伍公子
佢係配公子呢個title

我以前錯曬

公子之前講過,佢個十萬喺準備畀佢朋友.但喺好似話佢朋友唔需要,所以捐出去.其實佢捐出去嘅資金大部分都喺觀眾同手足眾籌一定要贏呢場仗,仲有手足等緊我地

同埋直接明示一直關注事件

關注到而家有埋雙重人格屌兄弟添

個6個負皮係咪達狗比

係咪想逼死牙屎哥哥 岩岩轉軚就撻十萬
點玩牙

只係送比真手足
我地只係引戰狗

一共捐咗幾多，之前好似都有捐

係我地牙屎哥哥D fans比的

以後唔笑乞衣了

個個都想迫死達狗

大波仔

直頭拜佢

佢要嘅唔係你地支持
我地落場佢先係最開心

8964

當年係行得太前，你睇下而家成個遊戲直播界

走得太前姐 唔同天崎又柒咩

伍公子 we connect

達犬呢？

伍乞衣 又大巴大巴打落巴打到

有送禮物

永遠跟隨大師腳步

咁啱啫
咁多觀眾donate嘅結果

搬返啲連登仔自己偶像呢鋪唔計論出黎先

达哥死左 問下牙屎點跟好過啦

伍皇

10.1 6894

咁係佢自己俾晒定係啲觀眾夾呀？

風水輪流轉

有趣有趣

達狗今期又要玩咩game呀

引戰狗

細細個就睇開伍弓箭

有幾柒？
似係你d封建思想覺得steaming唔應該搵錢wor

達狗依家係英國

死达粉
你哋個达哥真係好垃圾

冇份笑
都唔知班人笑乜柒
仲有份幫口
又係一樣我有得平反嘅嘢

Push

完美世界

捐钱有咩用= =

系面书到关注先有用😎😎

迖太祖666🤙🏻🤙🏻🤙🏻👌🏻

又迫死邊個

仍然關注中

點都有d積蓄嘅
YouTube個少少房租都唔夠啦

你衰撚過乞衣

達狗有送禮物架

個陣邊有台呀 個時jtv 都未執 佢仲係youtube 拍片叫人買耳機比佢

其實唔柒
係高登仔文塞姐

Bob叔捐40萬無人提

尊重下我

大師點會同屎係同級呀，係都大j啦

「整合」陳彥霖事件火化事死因庭

第一次係捐立場
今次係第二次

當年係走太前，其實一直唔覺得呼籲donate有咩問題(何況唔係不停叫)

伍公子啲觀眾捐架
公子講過自己只係幫手籌旗，應該要多謝佢啲觀眾

G持

一直無睇錯過

你最撚柒

柒你老母死臭閪

伍乞兒都係2019年睇返走得太前嘅其中一人

達狗有送apple watch架

達狗：將會送５００ ＦＩＦＡ ＰＯＩＮＴ比義士

分分鐘唔止1m

原諒了

哭了

嗰十皮係佢個台9月所有donation 有唔少係路人路過比幾千蚊咁 當然包括本身觀眾道尼

認真達哥送禮物有意義過送錢

哭死了

係公子開聲 twitch嘅觀眾一齊donate集資 先儲到十皮畀義士㗎 然後公子直接捐畀義士

感動700萬人

一早講撚左 日久見人心 單單係遊戲影片既製作質素 已經屌打算其他人

依張圖直情暗示光復香港 唔明點解仲有人屌佢冇表態

對唔住
伍公子無論係你地講既乞錢定抑或係對政治上同埋社會既睇法永遠都係走係最前
唔止係而家

駁5刀 达哥根本走得太前

伍公子贏撚曬，咁好人唔單止一生平安仲要娶個靚老婆生活美滿

唔好講到好似一定係伍公子好似錢所以先捐啦，
可能都係佢啲積蓄嚟

[一APP死 一APP鳴] [iOS已上架 ] 幫下手同我大大力推啲隻APP！

佢講咗係捐donation 嘅
佢平時根本無咁多錢 成年先得幾皮

respect

引戰狗！！

689死一死

唔係7月定唔知8月成個月既donation 個數黎咩?
我記得當時連登有人開post
之後當日直播原本打緊機,跟住變左讀觀眾donation 既訊息咩?
所以唔係積蓄,係7月定8月當時即搵

柒你老母咩 依加個撚個開曬donate 唔屌？ 屌你老母啦 仲要個耳機都係囉黎拍片用 仆你老母個臭街

好撚七煩唔好再提某人
唔提佢係對佢最好嘅懲罰

明唔明

靚曲抽

好感動 細細已經中意睇公子啲打機片

屌你老母

以後唔准再叫公子做乞衣呀

一直關注

8964 6894 4689

乞衣都捐10皮
你幾時捐返一球

[遊行新方式]會師

推手

其實5公子D OLD NEWS好高質

伍公子
大J
rock哥
波叔

乞衣都捐到十皮 你又捐到幾多啊

唔反佢了

你漏左關注帝達哥

佢地塊面呢家啪啪聲

咪係，伍公子有冇送先
淨係識捐錢
都係達哥好

你咁耐都仲咁on9

不反了

姐係叫你比一千好過比十蚊？！

迖哥幾時歸位

伍公子對唔住
雖然我以前無笑過你
但respect

又唔見你質疑而家啲做直播嘅人喺緊r donate？

你叫迖點算好

咁有米

cls respect

呢鋪堅係逼害達哥

係佢將該月開台獲得既收益全數捐出 包括Donate
佢個陣都有講過，所以咪有一堆人Donate
唔係佢有錢，係佢捐出啲人Donate比佢既錢

吉魯

達哥我屌你老母化臭閪

咁你做過咩？

當年仲笑乞衣
依加捐十萬

係,所以公子值得更多respect

tui

相輔相成啦 兩方都好大功勞

咁有咩問題?

個啲係引戰狗

行得太前

伍公子好似個個月都有捐錢

push

撐黃絲粵語youtuber

當年應該未有連登
係高登開始屌佢

伍幫主

多謝 伍公子

我愛大師

連出聲支持都唔敢，呢樣野先係最多人鄙視

依家咪又係興donate

我要apple watch好過

伍公子抵我由懶人Vlog 撐到依家

我好中意伍公子 冇中意過達哥

收到風達哥揀緊禮物

靜啦，人哋伍公子做到咁，你仲喺度講呢啲，有冇意識到人哋為義士做咁多嘢嘅時候你自己只係係呢度講埋啲廢話。

好波

迖

知㗎啦迖哥粉絲，你個迖哥幾時會送返百幾二百萬卑義士呀？

免費娛樂先係代價最貴

冇問題㗎，係當年啲高登仔有問題咋嘛

一直在關注

伍爺

大師

當年笑佢乞丐嘅去哂邊？

伍大師

達哥有錢都拎去供樓啦

伍公子

我愛伍公子

唔好再提佢，忘記牠吧！

屌又標題黨
佢係値得上神枱 但人地係眾籌 你就講到唔清唔楚

屌，你坐左幾耐呀

係迖哥

高登當年支那奧運喊哂口話自己係中國人添啦

Who?

大師I LOVE U

捐左你都唔知啦
洗唔洗打鑼打鼓話晒比全世界知呀

公子好波 K9D好波

低調o的啦 一陣好似太古咁槍打出頭鳥呀

一直在關注 (去旅行)

又唔知係邊度乞返嚟

嚴格上佢唔再係youtuber 啦 同埋果筆錢係佢吹雞叫觀眾道尼 佢成日推job 收入應該夠佢吊命架咋

撳錯負評，幫推

唔通伍公子細個有睇亞視

推job我都幾肯定有既
打客就唔知喇
網路清泉請受小弟一拜

respect伍公子！

根本唔係佢出錢

咁當年都無人估到阮民安會高地位過漁民樂既

我愛公子同波叔

點解仲要成日提住件垃圾

7，8月嗰轉捐哂俾立場
義士呢轉一晚已經6萬定8萬

所以大數應該係14皮左右

你同達狗條廢柴夾埋捐到十皮我同你道歉又點話

推2

什麼達狗 史萊母真係返去訓教唔好做小丑啦

我冇話有問題

搞清楚啫
佢係做得好呢點就絕對唔會有錯

唔洗你道歉你邊位

係呀係呀，林鄭習種何君堯都有捐十幾億人民幣出嚟俾義士，係你條迖哥粉絲唔知咋嘛，的確係唔使打鑼打鼓話晒比全世界知嘅屌你迖粉護航護到出晒面，勁嘔心

好心你柒咗就摺埋啦

中一 二祝到佢而家 果然無跟錯大佬

咁啱一齊今日有事啫 唔洗咁敏感喎ching

抵我支持你咁耐
利申: 從來唔睇達狗

伍神

多謝

好耐未聽過笑話咁好笑

［行動post］10月13日！18區開花！